入黎講下用緊咩機上連登

我依加係廁所
用緊ipod touch 4

iPhone 7 Plus
HTC 10
lumia 1520

iPhone 6s
iPad Air 2
MacBook Air

iphone 6s plus
iphone 5
ipad 3

5s
單手上一撚流

Ipad pro

5s
Vega 819

喀秋莎

Vega 810

iphone 7 plus
S7
iPad mini4

5s成撚日彈

Iphone 6s

C5

iphone7

3310

iPhone 6s

大哥大

HTC e8

G2

6

ipad air 2

google Pixel
surfacebook

SE

手機

iPhone 7

Nokia

電腦
IPHONE7

acer aspire F15

iPhone 6

Iphone7 plus
Iphone6
Oneplus 3
PC
Macbookpro 13"
係咪太毒

v10
Desktop
surface pro 4

Iphone5 手感極佳

7+

sony z5

ipad mini 上唔太好用

LG G5

小米5s plus

IPhone5s
IPhone7plus

iPhone 6s Plus

ip7+

iPhone6+

i7

HTC10

iphone 6
ipad pro
macbook air

iphone 7plus
ipad 2(好似係）
紅米note 3
Sony Xperia Z5 Premium

iPhone 6s plus
Asus zenfone 2
iPad mini 2

公司電腦, 仲要行VISTA, 問你死未

Iphone 7
IPad Pro 9.7